經濟學人：中共搞國泰，外企要覺醒

The Economist 詳細分析，中共表面上對外商好言相慰，安撫他們，吸引外資。在處置國泰一事上，暴露了中共對一切招其不滿的公司必會加以壓迫。

係時候等全世界明白中共政權嘅本質係乜嘢喇！

✔️

中共威脅論

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

根本就係外國企業明知中国霸權 但繼續半跪同中国做生意養肥中国

今晚十點 再tweet #savecathy

推上國際

推

經濟學人講既野 ＝ 世界精英既訊息

Exactly

係
所以要上升做政治事件

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

流氓政權. 全球皆知

#chinazi

「與虎謀皮」

TUI

今日中国可以用得航空安全迫國泰跪低
根本他日可以用同樣理由迫其他航空公司

睇返今日國泰變国泰
中国人既諗法
你要同我做生意？ 吠兩聲黎聽下先